廢佬譚詠麟都可以用 BNO 拿居英權！

都唔知係好事定壞事？

你依家先知？

準備係英國互屌

向國安局舉報佢扮支持中國，但實際係英國臥底，危害國家安全，唔知得唔得呢？

篤比home office

篤比國安局會否更有效？

why not both

成班手足去溶左佢

佢一早係bc 啦

你地真係忽能左
佢要移民使bno?

咁佢唔 renounce BNO國籍？

一定要督灰 去過撐警啲圖

佢可能早就投資移民咗啦